---
layout: page
title:  "Правила и условия пользования Приложением"
lang: ru
ref: terms-conditions
---

## Правила и условия

Загружая или используя приложение, эти условия будут автоматически применяться к Вам - поэтому Вы должны убедиться, что внимательно прочитали их перед использованием приложения. Вам не разрешается копировать или изменять приложение, любую его часть или наши торговые марки каким-либо образом. Вам не разрешается пытаться извлечь исходный код приложения, и Вам также не следует пытаться переводить приложение на другие языки или создавать производные версии. Само приложение, а также все торговые марки, авторские права, права на базу данных и другие связанные с ним права интеллектуальной собственности все еще принадлежат AVEX Bureau.

AVEX Bureau стремится к тому, чтобы приложение было максимально полезным и эффективным. По этой причине мы оставляем за собой право вносить изменения в приложение в любое время и по любой причине.

Мобильное приложение ASL хранит на мобильнм устройстве персональные данные, которые Вы  предоставили. Вы несете ответственность за безопасность своего телефона и доступ к приложению. Поэтому мы рекомендуем Вам не делать джейлбрейк или рутировать свой телефон, это процесс удаления программных ограничений и ограничений, наложенных официальной операционной системой вашего устройства. Это может сделать ваш телефон уязвимым для вредоносных программ/вирусов, поставить под угрозу функции безопасности вашего телефона, а также может означать, что мобильное приложение ASL не будет работать должным образом или вообще не будет работать.

Приложение использует сторонние сервисы, которые декларируют свои Условия использования.

Ссылка на Условия использования сторонних поставщиков услуг, используемых приложением

*   [Google Play Services](https://policies.google.com/terms)
*   [Google Analytics for Firebase](https://firebase.google.com/terms/analytics)
*   [Firebase Crashlytics](https://firebase.google.com/terms/crashlytics)

Вы должны знать, что есть определенные вещи, за которые AVEX Bureau не несет ответственности. Для определенных функций приложения требуется активное подключение к Интернету. Соединение может быть Wi-Fi или предоставлено вашим оператором мобильной связи, но AVEX Bureau не может взять на себя ответственность за то, что приложение не работает с полной функциональностью, если у Вас нет доступа к Wi-Fi и не осталось мобильного трафика.

Если Приложение используется за пределами области с Wi-Fi, Вы должны помнить, что условия Вашего соглашения с оператором мобильной связи будут по-прежнему применяться. В результате Ваш оператор мобильной связи может взимать плату за обмен данными при использовании Приложения или взимать другие сторонние платежи. Используя приложение, Вы принимаете на себя ответственность за любые такие сборы, включая плату за передачу данных в роуминге, если Вы используете приложение за пределами своей территории (т.е. региона или страны) без отключения роуминга данных. Если Вы не являетесь плательщиком счета для устройства, на котором Вы используете приложение, имейте в виду, что мы предполагаем, что Вы получили разрешение от плательщика счета за использование приложения.

Кроме того, AVEX Bureau не всегда может нести ответственность за то, как Вы используете Приложение, то есть Вы должны контролировать, что ваше устройство остается достаточно заряженным - если у него заканчивается батарея и Вы не сможете включить его, AVEX Бюро не может принять на себя такую ответственность.

Что касается ответственности AVEX Bureau за использование Вами приложения, важно помнить, что, хотя мы стремимся постоянно обновлять и корректировать его, мы полагаемся на то, что третьи стороны предоставляют нам информацию, чтобы мы могли предоставить ее вам. AVEX Bureau не несет никакой ответственности за любые убытки, прямые или косвенные, которые Вы испытываете в результате того, что полностью полагаетесь на эту функциональность Приложения.

В какие-то моменты мы можем обновлять приложение. В настоящее время приложение доступно для Android и iOS - требования к обеим системам (и к любым дополнительным системам, для которых мы решим расширить доступность приложения) могут измениться, и Вам нужно будет загружать обновления, если Вы хотите продолжать пользоваться Приложением. AVEX Bureau не обещает, что всегда будет обновлять приложение, чтобы оно соответствовало Вам и/или работало с версией Android и iOS вашего мобильного устройства. Тем не менее, Вы обещаете всегда принимать обновления Приложения, когда они Вам предлагаются. Мы также можем отказаться от предоставления приложения и можем прекратить его использование в любое время, не уведомив Вас о прекращении. В этом случае,если мы не сообщим Вам обратное:
- Вы теряете права, предоставленные в этих условиях;
- Вы должны прекратить использование приложения и (при необходимости) удалить его со своего устройства.

## Изменение правил и условий

Мы можем обновлять наши правила и условия время от времени. Таким образом, Вам рекомендуется периодически просматривать эту страницу на наличие изменений. Мы сообщим вам о любых изменениях, разместив новые условия на этой странице.

Настоящие условия вступают в силу с 2020-04-11

## Связаться с нами

Если у Вас есть какие-либо вопросы или предложения по поводу наших правил и условий, обращайтесь к нам по адресу avex@avex.pro.

Эти правила и условия были созданы с помощью [App Privacy Policy Generator](https://app-privacy-policy-generator.firebaseapp.com/)